聽朝可否不要跌 另創新高

聽朝可否不要跌 另創新高
升矢可否不要無 令我乞討
恆指 即使早知 升市那味道
卻想完美到 去違抗負數

那段年月也得倒
資金以後也安好
最好 我入貨的 任何面容都 不會跌

為何 在熊二裡 在遊上去 突然又插去
盲好 一個事情 可以兌現時 你又再安睡
祈求 慢熊別去 慢牛萬歲 別隨便割去
恆指 這個壞人 偏卻決絕如許
離場慢些 也不許

唔好問我邊間教會

邊間教會？